人大咗覺得自己有咩唔同

尋日同fd傾計，發現人大咗真係有啲嘢會好唔同，突然間好感慨

我嘅其中一個例子係...以前拍拖要成日whatsapp對方，唔知對方做緊咩又唔見好耐會好唔舒服，好冇安全感，宜家係會選擇去相信對方，唔一定要忙嘅時候都覆，因為一個要出軌嘅人都可以keep住whatsapp你講大話

因為已經攰咗 亦都無以前咁緊張

我諗緊係咪以前太執著 諗埋一邊

條J大咗

幾歲開始發現？

仲記得以前連豆腐都唔食，宜家反而好鍾意食

好多野睇化左 唔咁care
開始接受自己只係平庸以下既人
好多野就算努力去試都唔會成功

以前人太好，花太多時間去安慰啲無病呻吟嘅朋友。

少咗份夢想 呢個我都覺

我宜家會focus返自己多少少 自己都唔開心點安慰人